華唯5g一定會係香港實行

全世界都唔撚要華唯，香港人準備埋單啦

中殖香港
係咁㗎啦

推5G做智慧城市每個國家都實會咁做，係遲早問題啫
問題係華為係行業領先者，美國就算急起直追都追唔切，睇apple 單嘢就知啦。

買788做情感對沖好過啦

華唯？係咪華為？

一邊屌一邊買

咁都可以打飛機好野冇人會唔要
用下腦啦
就同一帶一路一鳩樣

打小啲飛機啦柒頭

美國同澳洲唔要華為好大程度上係因為政治原因，當然中國自己監控都出哂名，整臭自己個朵。
但係你唔可以否認喺科技方面，5G技術阻時仲係中國領先緊。
好似歐盟喺建設5G方面，喺無可奈何之下都要考慮華為，美國都有叫歐盟封殺華為架，但係歐盟都唔肯。當然歐盟都要考慮吓俾華為做究竟會唔會有啲咩監控風險啦。

你覺得人地會care一個咁細嘅市場？

技術從來唔係中國領先
歐洲俾中國係因為簽咗約，唔想賠錢

其二係強國平價，erikson同nokia都有5g 基建但俾屎為割價一半搶生意｡屎為並冇技術領先只係單純賣得平

唔係誠哥投咗5g頻譜咩

中國強大啦

好多人以為中國佔5g專利>50%

習主席萬歲!!!!

中殖連登

係咁㗎啦

OnePlus萬歲

話說華為個5g速度標準只係4g既20倍左右
但美國定個標準係100倍 有可能放棄5g直上6g
主要用喺軍事上面battle zone network
F22同F35既要求 4g 都唔係好夠用
唔單只個bandwidth 要好大 又要快
仲要覆蓋三分一個地球弧度
仲點會用華為5g 比佢地監視咩

蘋果之所以用返高通IC 係市面上冇咩選擇
高通依家又研究緊6g 以後做到人物聯網有好大優勢

題外話：
軍事上用既device 都係用蘋果iOS 夠穩定同軍規定製
美軍用過android機 但經常過熱同死機 真係打仗就死緊